窮人 有錢人

讀書
窮人生仔只係養兒防老 恨不得你讀撚完個中學就即刻出黎做野 個個月準時俾家用

有錢人可以發展興趣 呢邊試下果邊試吓 完全唔會比人趕出黎做野

做野
窮人冇資源讀村校 升到上八大已經少 更甚三大隨時一隻手數得曬 讀完水泡出黎成世行屍走肉

有錢人讀唔掂可以去外國 浸完鹹水鐘意果邊移民又得
再唔係返香港有daddy公司請

置業
窮人成家人一齊迫公屋 家嘈屋閉 街童問題嚴重 夜晚都比人嘈醒
有錢人老豆直接幫你俾首期 有車有樓 收租過活

唉

垃圾月經post 拉

夏天沖耐啲涼又比人屌
冬天開冷氣又比人屌

真係生活得衰過有錢人屋企隻狗呀

命水既野整定
好幸運係有錢人

冇錢喺香港好撚恐怖。

男仔銀包 Gucci 定LV好？

幫你補多句
窮人充闊佬買名牌，轉頭賴老豆老母

人比人比死人
至少窮人有grant loan有公屋
你努力啲就得架啦💪🏻💪🏻

我宜家有話因為買銀包買到冇錢開飯咩？
一單還一單好喎
我上面講嘅都係事實

你老豆夠唔係冇錢比你食飯啦
你而家咪又係怨